[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3677)

11c

全下盤 厲害

阿特輸4粒
鏝買對家先開

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

哥撚入一球得唔得

師兄又報假
你係咪撚鳩呀星先

屌

重心 FC達拉斯 下盤穩贏 下盤日

1角超人 byebye sing

斬木佬 好難賭

屌咩

頂多2mins收米

今日下盤日

國際體育會 10c ft 星仔呢

非常合理
我見啱啱有個燈閪買咗主隊

我鏝好撚正氣

輸撚晒了 準備偷老豆錢

賭賭賭
賭西買六條都無禁嬲

今晚重心 阿狗

6仔

Callg錢都輸埋了 想4

仲好講尋晚悉尼輸到我仆街
而家喺樓下食緊草

2-0

lm

春袋蛇我了

我了

12m

10c

手天使歡迎你

有

唉唔好再講 我堅唔知點部署

Lm

ok

10c goal

屌咩 咁都10角

Me plz

我

佢唔派準備輸到仆街

及時行樂 屌左先算 唔撚理

頭十抽一 100

我了 春蛇

a

好

Me

當紅牛串上西雅圖

第十角有無開架？

硬 留名未
想增加抽中機率

1

紅牛角大100％？

長井中1000
留tg

yes 100%

估唔到9.5s咁都爆

Diu u la
Only my老4jer me is ok

得以後派直接skip你

長井(blacklisted)

幫主料(毒水)
角球大c

角球只服幫主

西雅圖咁快開波

red card goal

唉

Sorry
細佬岩岩鄉下出黎
乜都唔識

屌 全撚部下盤

點撚樣玩？

1030全部上盤

下盤一開波就贏緊 可以點輸

斬木佬唔買角大唔好話自己sick ball

你一講完冇左5毛

美職大波x2

邊個話國際18場主場未輸過

10:40

也可以

買左邊場

歐聯琴日兩場上盤
多過前日一場

傾緊

頭十抽一 派我100

新萊昂自治大學老虎

淨係聽個名都知唔會輸

dnlm
開波都報假

留tg

@hkgauti

手足好嘢

舒服

紅十字禁屌

咪就係

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母.

笑死屌錯

買又連針
乞又乞唔到
真心想死

我唔夠快?

#222 100

乞閪咩

好!

#222

無人叫你叫3k

半大已死

紅牛半和 GO

美職依輪興玩咩賽果

勁

咪撚嘈啦

bull goallllll

red bulll

紐約紅牛!!!!!!!!!!

01牛

01 redbull

牛牛

斬木88

秒goal xxx

半大24

屌唔撚係呀

牛牛 要大波波呀

銀河7:2 輕鬆

差啲買主

上盤賭閪

屌咩ASW又出伐木，好攰呀

屌你老母秒輸
係呀我大燈閪買咗木佬呀

西雅圖串紅牛串老虎有冇同路

有冇asw link

半大24
角大24
上盤24

紅牛今場先黎反底

伐木入佢老母 俾返個半和我

上盤比狗買

屌你老母伐木佬

想念sana

佢琴日中兩場 鏝同祖

屌你老母 又半一下盤

半大Gel得未

買唔切西雅圖

what ar

Ok

西雅圖不了

秒goal 半大24
定律黎架

屌3k好撚多咩 賭場網球都有啦

半場就cupla 驚乜柒

屌想點撚樣呀 買乜都輸

你收啦

10c 都輸咗啦

我愛蘇B日日收錢
cls 有冇咁勁...........

斬木佬護空門

仲jer 屌你牙

下盤易到

反摩不嬲勁中開
你估得你玩晒

紅牛半大呀屌

222

俾個12M木佬OK?

紅牛456confirm

求撚其篤條過關又幾k 易撚到 一陣行得
慢慢等出糧啦柒頭

bull 4射

Missed

下盤

阿婆都識買紅牛啦

屌全下盤

半一盤下盤繼續派錢

西雅圖入未

串到

又下盤 屌你老母好攰呀

之前1 2 個星期少玩啦我
好9多野做

買斬木洗唔洗驗下腦？

角大上車！快！！！

222222222

okallin

角球點部署

紅牛ng?

W

In99

你話笑死唔笑死？

屌你老母 假希望

紅牛咁勁都受讓

反底日

仆街斬木佬

讓比 221 ok?

乜撚野假希望
派條cdrom托咩 派樓主算啦

又miss

成班乞錢都唔撚識
學咩人賭錢

唔係我咩？ 我#222喎

真係畀狗屌

Real

紅牛嗰場仲未有c?

係你

博屌咩

主隊瞓緊覺

手足未飲咳水? 221wo

唔係你 你220

渣ga

有無人買哂下盤

Cd room唔計

定係你未飲咳水

紅牛禁屌
斬木fg仲低水
驚乜柒

真咩
我見係佢222

上上下堂見到紅牛入波差啲想嘔

我都見佢係222
假希望223

佢地玩野咋

笑L死

出現了
潛左水好耐了

唉斬木果種廢

打512？

係啦中你啦 同個官講啦

邊撚度㩒屌

乞u

西雅圖唔入就比人入啦

真

沉迷mhw

等收錢la 輕鬆 轉頭買嗰反cup斬埋狗會

半大又死

中出未牙 d美職主場狗

美職就咪撚開客啦屌 仲細咩 on99

重注左紅十字 準備聽日出iphone

屌到射撚到出血la

咩情況 斬木佬而家？冇得睇...

Mhw 不了 P5
冇fd陪我玩
我連本身都未爆機

買左西雅圖串斬木佬，兩隊都比人屌打緊

出你老母啦糧都未撚出

畀牛撳屌

又話美職踢主場

-10角

買左達拉斯係咪可以去拎公啦 作客都禁住西雅圖黎屌 半一和都贏全格

11111

又唔撚識入波 妹下妹下又90分鐘 完場又輸錢

我想返屋企啊

請大家一齊數角

角球半5全12 10 1 200

美職唔開主場 人唔笑 狗都吠

冇錢轉機 針
快極都要等11月
部se d電用得快到

feel到紅牛就頂唔住

補唔到9.5

木佬快啲飲紅牛

LM

我啦 松蛇

藍十字同tiger場比賽去左邊

半大啊屌你老母

轉左新機同新notebook

12

乜撚野米妮

球會友誼

西雅圖唔好逼害半大ok?

我成日係到屌波架喎

落下一個比我啦

咪臭係

Diu u la
法國根本儲唔到錢
每個月儲埋儲埋都唔夠輸

西圖 cross 斬木佬

藍十字咪撚刷呀屌你老母

邊個屌緊

話你係cdrom就係cdrom

我屌曬你班on9啦美職狗 主場唔w賭條撚丫

抽hi咩 抽中又比人jer 抽唔中就去jer人

Siu4

使咩儲
屋企人sponsor

正常啦 由9你jer囉 錢已收理撚得你

半場cup佢老母la 斬木

美職禁屌唔識入，屌你老母11個撚樣

斬木佬

掛住做野又miss 左派錢

U lan la no fd do
每個月要比4k屋企
Want jump

我屌你老母啦美職狗

西雅圖禁屌緊？

入到波都偷笑

斬木佬開始斬牛 斬到瞓晒係到

沙拉買咩

大家數角牙

突然3C

美狗全主 推曬落去

你老味斬木中眉

唉 我屌佢老

木佬

繼續數牙

2x1?

3x1 仲有場美乙

半場cup唔到飛去波特蘭放針

4c木佬

斬木就黎斬9晒對家對腳

半大同半大阿入波呢DIU u

斬木半場1.5s等死

siu04

呢兩日樂遊輸能4人 唔過5分鐘又再入錢

3場下盤?

半客gel

墨假半大快 屌你老母

55555

我撘10先出門口 依家撘緊車 就咁同佢講算尻數

我了 再說蛇

先收一半 今次一定派 12c gogogo

波特蘭伐木者555555555555555555555555555555

me

真係幫我叫

勁數勁數角牙

red bull d攻勢

G chi

而家先買紅牛角大會唔會好on9

#477 100

知道

好 春袋蛇好大方

西雅圖識入未????????????

數角牙

訓醒起身好開心

大波中伏

我乞

西圖2.5b 木佬12.5b 開哂 10 1 200

#477

派？

b

支持

入佢啦斬木佬

我了jb蛇

me la dodo

Gchi la 松蛇

今個禮拜歐聯15場開12場下盤 而家美職又全下盤 想逼死賭仔？

多謝春袋巴
我有follow 你個爐

唔係我喎條飛

斬木係咪唔識入波

Today撘9巴舒服

屌你老母西雅圖肯入未

diu see wrong
做咩唔出水

Jump slow jor

477

已死

me了

咁多垃圾波 自己細注玩唔出啦 等聯賽

弗雷斯諾FCgoallllllllllllllllll

入波阿, 請你地返黎行街架

銀河劇本出黎未呀斬木

M

無半大踢黎把撚咩

手

3串一 -FC達拉斯 jump得
比人bar code禁屌..........

數角數角牙

10c ft gelllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

半大又針

123

11

屌你入波未 求其一場入都得

又係我了

ln

2

.

齊心數角牙

一蚊都無

......

5

477
搶閪咩

搶閪咩

13.5s

星又柒

屌 班職乞痴撚線

一秒廿個留言笑撚左

屌你老母476
呢鋪真係做左柒碌了

on99

咪玩啦
究竟有幾多人mon緊po
10s 30 comment

集氣3場瘋狂入波

一班on999

473 之後477

斬角未

又秒糕撚半大

on9 又miss
係咪全部職賭來

推iphone

閪雅圖入波未？

職乞

星果一舊??
琴日歐聯wo 師傳
一早俾左阿欣買泳衣

想補客w

入未阿

入未呀西雅圖

6666666

客禁屌到 屌你老母

根本乞唔撚到
你地乞埋我果份

你有眼福

派條撚咩 派撚完輸到仆街

十字打架？

中左嘅話頭十抽三 100

西雅圖 入未

where is the big ball ball

g chi

紅牛 禁屌到

me too 以後派內定班cd rom算
有咩事著草

驚閪咩 反正波台冇風紀

唔會中 unlucky

瞬間靜晒
波po

最後一發 #777 100 收工入

架字改做撈字啦

More

得

777

洗撚今朝咩..第一場已經輸撚左

紅十字12m?

屌晒上面477班老母

sir

冇波入

777刷啦你班仆街

Real
成個po都唔g做乜尻

7c

半大阿

西圖半大 半主 已死

有無手足聽我講入左角大？

5毛既運作機制係呢度完美體現

數牙

8c

紅牛半大一世球迷

3.5/4 3.5s

半8落後既呀木唔撚係講笑

咸巴幾時再有驚
波po正氣大蛇已經冇乜了

8C 刷咁快冇買10.5就已經唔敢接

打爆你 咪gel

321

red bull 8c want to gel

金蛇 唔好

1234567

頭先吹曬雞買角大，無人理我

gel gel gel 我係撚要gel
10.5b gelllllllllllllllllll

想要就憑你本事拎

頭先仲有人話咩9.5 10.5s角細硬 美職角買細要驗下腦

唔好求你

760啦

2隊綠軍都發力 搏晒命咁

ok sorry

234

認真 呢場半10全12

10c ft 888

342

Jeng

44330

半客gel爆

斬木佬半場追和啦臭雞

9999

我理左
齊心數角牙

秒goal 撚半大狗

12.5s唔洗震

美職啲角都可以停撚到你唔信

咪gel 呀

波po大蛇一個接一個咁走

9c

d c爆到

提格同西雅

ok 唔講了

就係見到你先敢雙注去

幾個大蛇都轉左去麻雀TG GP

Gchi 反摩 我了

你場亞特派左未..而家內定我ok?

咸回氣再上
你估個個yy賭神長勝咩

cup未呀 好撚眼訓

補個主w繼續訓

9c忍緊 好想gel

半細日

10.5b gellllll

西雅圖半大退錢啦

屌 西雅同老虎入未

屌你老母 西雅圖 入波啦 !!!!!!!!!!!!!!!

13.5s 14.5s 15.5s 16.5s....

未 冇人幫我搵返個po
唔係要派錢果個搵下話

16.5s已入

聽聞你係新一代雀.....聖wor

同路

鬥拎黃牌

寶高贏到啪啪聲，開左外掛

屌 好似好燈咁自己

牛ng?

又輸2k
你賭埋我果份啦

我咪留左名 等緊你果100開飯

幫主料(毒水)
角球大c

角神

佢日日開心？

999

西雅落到平半

波仔追和未

日日搵人派零用錢

西圖大波jump?

jumped

我懷疑開心鬥一翻係佢開既

dllm 斬木鳩射？

屌你老母咁刷得

係

你地打跑馬仔定香港牌

相信紅牛夠賤種

老虎 基格納有冇出

閪牛唔該頂實3.5s

屌鳩佢啦

做牌

咸撚

響未

你琴日po都冇開咪仲抵屌

今日紅衫嘅都要羊

大户出現了

你唔開po都要屌啦

斬木咁撚海鮮波

有
From google

咩冇開 中兩次都秒開

輸撚哂 舒服

779

斬木開始斬人了

776

你地係開心鬥一番度打?

777.5

7撚完未

888

777.6

我Wts group 贏到開巷

有冇人紅牛ng

777有咩派

746

錢

中 easy

755

今次我了

me!!!!!!!

7閪咩 都乞唔撚到架啦

猜你老母咩 斬木

Hi

轉

7777

出

屌on9

乜撚野淫欣啊

淫乜撚野欣呀 我屌你老母

乞條撚咩
又唔中

10角

10C

未見過嘅

屌 又係未見過既ac

乜撚嘢淫欣呀

邊撚度淫呀

Cdrom贏撚哂 好波

又係cdrom職乞

半大假希望

cls 10c

入未

上盤已死

屌你老母 派778 啦

10.5b gellllllllllllllll

屌你老母咁阿星條女咁撚有錢都上黎乞
唔撚乞啦

Real
Btw 歐聯rip

有幾撚淫啊 睇過

見都未見過

機會係平等

-1

再抽啦 屌

半大到派1

躝

Yau

Cdrom唔享有呢個權利

依家對人不對事

咁快收錢

阿星條女黎 晚晚燒鵝脾

即場有咩玩

平你老母啦

咁派得未

Meeeeeee

好在係班職乞刷post既海中見到咸咸個角大上牙

邊撚個

唔撚派就lan啦屌你老母
呢到冇野多 黑e最撚多

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母.

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母.

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母.

吊 熱刺好心學下人喇 半場10角丫
諗起就嬲

推落去?

Dllm
連仔又唔比我改名

我啦屌

我未

淫欣自拍連username 即派你 就睇下你有幾撚淫

派未啊屌..唔派點賭一陣電莖

我未 星

我 星

邊到人先可以買半角

機會係平等
所以再抽過

全角可入大?

紅牛完未

你班大種乞兒 乞閪咩
唔撚派就唔撚派
而家D錢係我度 我話事
你想乞就跪低 講番幾句好聽說話 比D歡呼聲黎聽下
氹得我LUM既 比埋條命你都得

777 係我了

留tg 大把蛇頭搵你

屌你 下半斬木搵位入角細
唔會超過17角呢場

一

明燈 斬木 16.5S

分d佣黎 唔係報警

我曼今晚肯定出新仔

秒入半細

Tg

GG連續幾個月輸成1皮野

定律黎

之前個放蛇sir
係咪去咗前線做黑警
咁耐唔上黎求介紹

屌你老母叫連仔幫我開幾個ac算
幾部電話p牌一齊搶

屌你Alex 有幾撚淫呀

唉 派夠500 1001 100

派埋1002 OK ?

咪撚派cd room la

抽算啦 成日叫人洗版

笑死 次次話派1001都記起你1002

唔好半10全10呀

屌你阿星買鳩波都買雞幾兩雞

red bull 9.5b cashed
10.5b-1
13.5b-4

試下去買單雙 跟我對家ok?

1001

開飯啦 洗啦喂

16.5s 100%

我話你聽 次次我都中1002

唔1001啦咁 頭20抽1 100

袋蛇 贏十萬？

1皮咪算少..

16.5s?

Good

西雅圖半和 收錢
Thx god 嚇到唔撚敢出聲

z

送俾你中 手機開post好煩

夠薑就派我定定驚

玩左咁耐未試過中，比次機會

玩咗幾耐

蒙古都有波踢?

有幾煩 改個數字咋喎

都成年

@hkgauti 詳細同你分析蒙超

內定中我OK ?

放心 一定中我

9成又係長井

斬木佬真係好廢

係 乜撚都有 有錢就得 留個tg

要客定角細好

我硬有留名 正

長井中 留tg

早幾日贏百萬個位抽左定潛水?

買左16.5s

@starpower999

唔撚派啦根本都派唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋都唔半大，轉頭仲完能埋半場 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母.

即場有咩有買

買咗d咩

斬木點解可以咁廢

原來睇錯comment
Jumpppppp

Lmlm

1000